[狂賀] 馬鞍山全壘打！

馬友入黎

嚇撚死馬中貼錦濤

好波清

係

錦濤都贏

黃馬

Be Humble:
Don’t Let Success
Go to Your Head

Success is a journey,
not a destination.

Stop feeding your ego!!

Share your success !!

Remember your roots!!

銀河艦隊

勁

首都

馬中終於踢撚走果條中產撚李子榮

馬友

驚咗成晚，而家感動到想喊

李子榮同李世榮一齊已完

天水圍牛送來電賀

幾驚 錦濤出事

陳國強團隊完敗
市民既眼睛係雪亮既

我都係仲要我投個陣前後都廢老黎，驚左成日

想問陳天俊輸幾多
下晝佢話有機贏
差d信撚咗 屌

我想開香檳慶祝

禮義廉真係出盡奶力，宣傳人數係泛民五六倍，嚇死

想知錦濤票數係點

所有建制狗同藍絲狗唔該全部同我攔出馬鞍山
大灣區歡迎你

首都有力競選者

李世榮

連登連日來狂推陳先生，我以為會攬抄

許3900
民賤3800
陳2000

真係爭啲收皮

冇𠝹票就大勝

機場被捕手足點算

差啲𠝹死左。。。

其實兩邊都有問題唉

搞到選民都1516 玩死自己人

邊到睇投票

馬安山好多黃絲 呢區好多80 後

搵涕姐哭訴啦屌

鍾禮謙 嬴咗 椰子

好心係同路人就傾掂數先
明明大勝變咗險勝

我聽返黎係 1𠝹4

話一開始講左唔空降 之後返口？

難分真與假

神隱咗咁耐嘅獻世榮

多得陳二世唔少

但遲啲會唔會要重選。。。

撞區撞到咁都贏

馬鞍山基本上和理非首都

一定係大埔

馬友好波

皇家馬鞍山

係 麥潤培私怨 講左唔選又空降 仲要屌鳩人

屌 我選前一個星期親身問過4號仔 佢話仲傾緊

我見今日兩邊都係樓下拉票拉到聲嘶力竭就知好危

真係差啲收皮

你無聽錯
但係陳生往績太差 兩邊都一舊屎

老豆唔選俾個仔選,4年做得差失民心,唔係點會咁少票

利安同翠擁既手足見到李林昌條撚樣幫我屌柒佢
佢同佢助選團下午話麥仔係曱甴

陳生其實4拿做過乜？

黃馬好波!!!!!

同佢班婦女會臭閪返大灣區啦

老豆柒姐 個仔2014 已經行好前

佢老豆又唔做社區野 又唔得民心

個仔啲票係佢自己黃先拉返黎 佢老豆無撚用

佢團隊拉票好似有叫光復香港

漂書

我唔係果度住,不過FB見唔少人不滿陳

呀仔其實幾做到野 幾可惜 比人𠝹到咁

叻仔

好多街坊屌鳩陳天俊喎

好波，我要馬鞍山做首都

嬴到真係好彩，係街坊自己救自己
兩位都唔想幫，打緊大仗，兩位都應該協調好，而唔係要市民、選民、街坊擔驚受怕

光復香港 時代革命

係咪話屌佢唔跟民調收皮

當選之日 麻煩文宣組貼文宣落佢地到

麥潤培係馬鞍山半個大台 社區做得好

成為首都之一

但講真係出社運 陳天俊前好撚多

真

今日真係好撚擔心會比民賤聯偷到雞

屋企人問我1定4我都唔係好識答唉

差d俾連登仔害死個個都支持陳生

下晏未開票FB已經好多人屌緊佢兩條友互𠝹,問投邊個好

恭喜你哋與天水圍並列首都
不過都係何已完 比較值得慶祝

怪自己老豆做左4年冇樁腳,地區勢力

麥潤培都係自己退白鴿,慢慢打返黎,好似係

滿壘全壘打

加埋馬友大台帶風向帶得好勁
不過起碼唔係比民賤聯偷到雞

沙田白鴿有個劉青又係唔理民調害死左個素人,搞到全區差1席

屌撚左 叫左佢返去揸的士
條撚樣點票點到一半已經鼠走左

當選嘅首要工作係咪要解決美食沙漠呢個問題

大埔
全疊打

招文狗輸咗

恭喜

利迷第一次咁支持黃馬

姓麥條撚樣出咗名私怨撚㗎啦
都唔知點解mos咁多on9當佢神咁拜

利安選區揮手👋

尋日仲食緊李林昌派嘅臘腸

佢過年時超豪大派福袋，年糕臘腸潤腸冬菇乜都有，仲係好大包嗰隻，我屋企拎咗兩包。

歡迎下年繼續派

啱啱票站有手足話的士佬派臘腸都輸
下次可能加碼派鮑魚

還返間酒樓比我啊屌你老母

老實講，而家陳話差極都好都有2000票，許係咪勝得光彩呢
宏觀啲去睇，呢區大致演繹咗泛民/保皇/勇武，40：40：20三分天下嘅局面

憎撚左佢好撚多年 票數其實都仲係64

講社區工作佢的確做到足仲要有突喎，次次馬鞍山有野唔係佢第一個彈出黎？

雙李收皮好爽,忍左一肥一瘦好耐

講真麥潤培識網上宣傳,其他好多個根本就算做左野,我都唔知

麥潤培
由我初中睇住佢拉票到而家連贏兩屆
如果你見到既話想同你講
加油呀不過得閒做下運動，你近幾年漲左唔小，海報d相有小小照騙feel

我老豆專登走埋去屌佢

錦濤都係險勝62票

錦濤其實真係好撚夠運🙈

陳國強地區做得唔好但點都好過麥潤培條撚樣彈出又彈入啦。以前民主黨唔俾佢算就反晒面又退黨，而家又痴番埋去做大台痴票。自己當年俾民主黨迫害而家走去做番同樣ge仆街野

黃馬好撚野

所以先選到陳立燊

唔俾佢選*

馬友fb 都唔撚比陳天俊講野 民主喎 笑唔笑死

Hello

睇結果就知點解啦！會笑足陳天俊四年囉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

上屆陳國強高登推到贏咗，開頭到好地地，畀人DQ超區之後愈嚟愈冇影

連登會員椰子 邱文勁 玩撚到暴動罪都係得165票 慘

四年一部lift

恒仔

富龍選區表示未撚驚過

錦濤人血鏝頭好好食

臨選前3日先趕工起好，知驚啦咩

起到我中學畢埋業都未有
一到區選先開工

乾杯

勝之不武，靠人多大聲抹黑，一言堂～ 好撚憎佢～仲帶住個大媽～

真係跟錯大佬

2000票你咪笑囉，笑落去分分鐘又變返九西2018兩次補選咁

條友勁煩勁小氣，當自己土皇帝

所以本土都要思考唔係話攞咗嗰位就得，始終係區選

開心一晚咁多

係
其實搞初選係咪真係咁難

現場睇點票到3點感動

same抵撚死啦依家

我都係想知佢幾多票

嚇撚死，今次真係純好彩

上屆立會佢同金金大師好似係全港最低票

出年立法會選舉本土繼續畀泛民迫害
冇本土泛民有得贏？愈來愈憎泛民

立法會唔撚同講法啦，新東本土前線攞兩席絕對係有機

本身都有傻根同梁頌恒，邊有得講

好彩有個民調比大家跟下風向

荃灣州手足表示恭喜

咪就係個民調捧起咗許
班友自編自導自演個民調嚟帶風向咋

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

長毛咪完美演繹咗冇本土
販民幾多嘢加持都要輸

誤打誤撞啦！如果唔係會輸得好慘

空降落嚟輸係合理
唔係話選贏咗就唔係界票

同當年天琦補選一樣
人人預設onq贏就投佢變相自我實現
冇啦冇啦
本土畀中共泛民打壓到體無完膚

朱凱迪好慘

泛民今次有野可以同中共deal
本土任人魚肉 點知仲有冇得選

老實講，今次咁樣含淚投只不過做比外國睇遮，你知我知泛民都知，下次仲會唔會有咁嘅timing真係好難講

次次都含 次次大局為重
本土永遠都係邊緣

真.覺醒嘅人始終係少數

唔關事，椰子真係有心但無力

黃家馬德里
你好我係你隔離嘅黃暴撚

好似輸千幾票
立燊同吳啟泰係差百幾票

做咗兩次condom都係出於捨身救人愛香港關跟咩大佬咩事
跟你麥仔最醒

Hohoho

大埔友來電祝賀

香港首都

錦濤下次唔好再咁玩 嚇撚死人
應該有唔少人係含咗許 只係臨時含得夠多先冇事
許空降其實死罪嚟
贏到好大原因係麥生頂著
陳天俊係冇問題 有問題係佢老豆

許立燊班打手其實真係好癲
鬧陳天俊仲鬧得勁過建制派
偽善泛民真係好嘔心

海嵐以後卓君點算好？

冇辦法佢有麥仔撐......馬友好信佢....但佢確實係做到野

麥袁大台
講真好好做落去啦

個隻袁xx條傻閪
搞到麥都變陰險小人
我利安fd話麥變左
因為跟得多袁條傻閪

做雞
我上

跟麥痴返落民主黨就無死

陳天俊係真正由14年到依家都係手足黎 屌

其實隔離西沙都贏撚埋

深黃區一定要小心，下次立會選舉唔可以唔投或輕敵，因為對家可能會加強深黃區域既種票同買票。

講真如果真係追求民主自決一定係陳
民主唔會夠許黎啦咁大個大台

民生 sor 自膠

成功送鍾上壘

唔洗講到本唔本土咁遠，陳天俊輸有三大原因，街坊憎佢老豆，許立燊有麥仔加持入哂屋，但係最重要係唔肯初選同唔肯承認民調！！！

街坊唔會理泛民入面咩光譜，最緊要係初選，唔要攬炒！

邱文勁抵拎咁少票就係因為佢唔肯初選，街坊憎到佢入骨

各位馬友打完丁就好收拾心情歸位作戰喇！

如果陳天俊係民主黨許仲敢過嚟錦濤？自己怕咗民主黨唔選耀安
恰鳩人勢孤力弱無背景
攬炒你仲有得興祝？
麥潤培有份推許過黎錦濤選私怨到出汁
大台好野大台萬歲成個馬鞍山麥仔做埋土皇帝
以後投邊個咩人去選都係麥出話事

To ALL DISTRICTS COUNCILS :

HIRE CPAs
AUDIT FINANCIALS
IN THE PAST MANY YEARS.
DO IT AT ONCE !!!

AUDIT

AUDIT

AUDIT

AUDIT !!!

That is the way to go !
Expose all the white crime from past District Council members !
Bring justice to all the past officials if they broke law!!

Publish the result to all your voters and to mass media !!!!

原來你個ac咁鬼
17年加入今年7月先再出現

其實幾年前講話係美食沙漠，一兩年後就勁多野食...